想辭職。。

不過同事好好人，好肯教我，不過我好討厭我份工

Ok thx

點解討厭？

好悶 人工少

工作量不正常

同我同一情況 同事好 肯教 但悶 冇咩前景
利申：準備辭職

快

人工低，
日日ot, 9-8
工作冇技術性帶唔到去下一份工，
好處係同事全部後生，有計傾（老既走晒，只係呃到後生黎做）
近屋企

唉

搵到工先

就快夠一年

裸辭絕對唔建議

樓主補番個背景先
如果有學歷有技能應該唔愁揾工
祼辭可以專心揾過份 唔洗成日請假見工 兩睇lo

我HD無技能，英文差

做保安唔怕冇得撈

介唔介意講依家幾多k
初初12k其實還好

廢柴

聽日見嗰份8碼10k,呢個碼數嚟講算高人工,又近屋企,車錢都慳番.
連登保安谷啲人話9碼冇12k都唔好做

我最低工資

已失業

推